# Chinese translation
# Copyright (C) 2014 Zaichao Xia
# This file is distributed under the same license as the Telemeta package.
# Zaichao Xia <xiazaichao@gmail.com>, 2014.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Telemeta 1.4\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-08-08 04:07+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2014-09-02 16:18+2\n"
"Last-Translator: Zaichao XIA <xiazaichao@gmail.com>\n"
"Language-Team: zh_CN <LL@li.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"

#: forms/haystack_form.py:68 models/collection.py:57 models/item.py:53
#: models/item.py:415 models/item.py:496 models/playlist.py:35
#: models/resource.py:70 models/resource.py:98
#: templates/search/mediacollection_listhaystack.html:11
#: templates/search/mediacollection_listhaystack.html:13
#: templates/search/mediaitem_listhaystack.html:11
#: templates/search/mediaitem_listhaystack.html:13
#: templates/search/mediaresource_listhaystack.html:11
#: templates/search/mediaresource_listhaystack.html:13
msgid "title"
msgstr "标题"

#: forms/haystack_form.py:70 models/item.py:62 models/location.py:99
#: models/location.py:158 models/location.py:173
msgid "location"
msgstr "位置"

#: forms/haystack_form.py:83 models/enum.py:167 models/enum.py:173
#: models/item.py:67
msgid "population / social group"
msgstr "居民/社会团体"

#: forms/haystack_form.py:87 models/item.py:220
msgid "instruments"
msgstr "仪器"

#: forms/haystack_form.py:88 models/collection.py:71 models/item.py:100
msgid "recordist"
msgstr "录音员"

#: forms/haystack_form.py:109 models/item.py:57
msgid "recording date (from)"
msgstr "录音日期（起）"

#: forms/haystack_form.py:116
#, fuzzy
msgid "recording date (until"
msgstr "录音日期（终）"

#: forms/haystack_form.py:138
#, fuzzy
msgid "year published from"
msgstr "出版年份"

#: forms/haystack_form.py:145
#, fuzzy
msgid "year published to"
msgstr "出版年份"

#: forms/haystack_form.py:153 templates/search/filters.html:48
msgid "viewable"
msgstr ""

#: forms/haystack_form.py:160 templates/search/search_advanced.html:117
#: templates/telemeta/collection_detail.html:100
#, fuzzy
msgid "Document status"
msgstr "文献"

#: forms/haystack_form.py:175
#, fuzzy
msgid "media"
msgstr "媒体"

#: forms/haystack_form.py:191 models/collection.py:61 models/enum.py:110
msgid "recording context"
msgstr "录音文本"

#: forms/haystack_form.py:207 models/format.py:42
msgid "physical format"
msgstr "物理格式"

#: forms/haystack_form.py:213 models/collection.py:83 models/item.py:82
#: models/resource.py:73
msgid "code"
msgstr "密码"

#: forms/media.py:163
#, fuzzy
msgid "password"
msgstr "新密码"

#: models/collection.py:58 models/item.py:54
msgid "original title / translation"
msgstr "原始标题/翻译"

#: models/collection.py:59
msgid "depositor / contributor"
msgstr "寄存者/贡献者"

#: models/collection.py:59 models/collection.py:71 models/item.py:55
#: models/item.py:74 models/item.py:104
msgid "First name, Last name ; First name, Last name"
msgstr ""

#: models/collection.py:60 models/item.py:417 models/playlist.py:36
#: models/resource.py:72 models/resource.py:100
msgid "description"
msgstr "描述"

#: models/collection.py:62 models/corpus.py:40
msgid "recording year (from)"
msgstr "录音年份（起）"

#: models/collection.py:62 models/collection.py:63 models/collection.py:64
#: models/corpus.py:40 models/corpus.py:41
msgid "YYYY"
msgstr ""

#: models/collection.py:63 models/corpus.py:41
msgid "recording year (until)"
msgstr "录音年份（终）"

#: models/collection.py:64 templates/search/search_advanced.html:138
msgid "year published"
msgstr "出版年份"

#: models/collection.py:65 models/item.py:59 models/resource.py:44
#, fuzzy
msgid "access type"
msgstr "访问状态"

#: models/collection.py:72 models/enum.py:145 models/enum.py:151
msgid "publisher"
msgstr "出版者"

#: models/collection.py:73
msgid "publisher collection"
msgstr "出版者选集"

#: models/collection.py:74
msgid "publisher serial number"
msgstr "出版序列号"

#: models/collection.py:75
#, fuzzy
msgid "booklet author"
msgstr "作者"

#: models/collection.py:76
#, fuzzy
msgid "publisher reference"
msgstr "已出版参考资料"

#: models/collection.py:77
msgid "bibliographic references"
msgstr "文献目录参考"

#: models/collection.py:79 models/item.py:89
msgid "automatic access after a rolling period"
msgstr "定时自动访问"

#: models/collection.py:80 models/enum.py:102
msgid "legal rights"
msgstr "合法权益"

#: models/collection.py:84
msgid "old code"
msgstr "旧密码"

#: models/collection.py:85 models/enum.py:78
msgid "mode of acquisition"
msgstr "采集方式"

#: models/collection.py:86
msgid "CNRS depositor"
msgstr "CNRS寄存者"

#: models/collection.py:87 models/enum.py:256
#, fuzzy
msgid "copy type"
msgstr "完整类型"

#: models/collection.py:88 models/enum.py:86
msgid "record author"
msgstr "记录作者"

#: models/collection.py:89
msgid "related documentation"
msgstr "相关文献"

#: models/collection.py:90 models/enum.py:70
msgid "secondary edition"
msgstr "第二版本"

#: models/collection.py:91 models/enum.py:280
#, fuzzy
msgid "collection status"
msgstr "选集"

#: models/collection.py:92
msgid "copies"
msgstr "副本"

#: models/collection.py:93 models/language.py:41
msgid "comment"
msgstr "评论"

#: models/collection.py:94 models/enum.py:94
msgid "record writer"
msgstr "笔录作者"

#: models/collection.py:95
msgid "archiver notes"
msgstr "档案注释"

#: models/collection.py:96
msgid "items finished"
msgstr "已完成项"

#: models/collection.py:97
msgid "recordist identical to depositor"
msgstr "录音者与寄存者相同"

#: models/collection.py:98
msgid "published"
msgstr "已出版的"

#: models/collection.py:99
msgid "conservation site"
msgstr "保存网站"

#: models/collection.py:102 models/enum.py:264 models/item.py:93
#: templates/search/search_advanced.html:67
#, fuzzy
msgid "media type"
msgstr "媒体类型"

#: models/collection.py:103
#, fuzzy
msgid "estimated duration"
msgstr "计算估计时长"

#: models/collection.py:104
msgid "number of components (medium / piece)"
msgstr "组成部分个数（适中/短）"

#: models/collection.py:105 models/enum.py:272
#, fuzzy
msgid "original format"
msgstr "原始位置"

#: models/collection.py:106 models/enum.py:62
msgid "archive format"
msgstr "档案格式"

#: models/collection.py:107
msgid "digitization"
msgstr "数字化"

#: models/collection.py:110
msgid "copies (obsolete field)"
msgstr ""

#: models/collection.py:111
#, fuzzy
msgid "archiver notes (obsolete field)"
msgstr "档案注释"

#: models/collection.py:123 models/collection.py:276 models/collection.py:287
#: models/item.py:56
msgid "collection"
msgstr "选集"

#: models/collection.py:156 models/collection.py:166
msgid "states / nations"
msgstr "州/国家"

#: models/collection.py:180
msgid "populations / social groups"
msgstr "居民/社会团体"

#: models/collection.py:187 models/item.py:182
msgid "computed duration"
msgstr "计算估计时长"

#: models/collection.py:195
#, fuzzy
msgid "collection size"
msgstr "选集"

#: models/collection.py:280 models/collection.py:281
msgid "collection related media"
msgstr "选集相关媒体"

#: models/collection.py:291
#, fuzzy
msgid "collection identifier"
msgstr "单元标识码"

#: models/collection.py:292
#, fuzzy
msgid "collection identifiers"
msgstr "单元标识码"

#: models/core.py:49 models/item.py:40 models/item.py:147
msgid "none"
msgstr "无"

#: models/core.py:49 models/item.py:40
msgid "metadata"
msgstr "元数据"

#: models/core.py:50
msgid "mixed"
msgstr "混合的"

#: models/core.py:50 models/item.py:41
msgid "full"
msgstr "满的"

#: models/corpus.py:38
msgid "collections"
msgstr "选集"

#: models/corpus.py:63 models/fonds.py:59
#, fuzzy
msgid "total available duration"
msgstr "计算估计时长"

#: models/corpus.py:67 models/corpus.py:68 models/corpus.py:75
#: models/fonds.py:39
msgid "corpus"
msgstr "全集"

#: models/corpus.py:79 models/corpus.py:80
msgid "corpus related media"
msgstr "全集相关媒体"

#: models/enum.py:29 models/enum.py:152 models/item.py:391 models/system.py:91
msgid "value"
msgstr "价值"

#: models/enum.py:30 models/identifier.py:40 models/instrument.py:31
#: models/instrument.py:43
msgid "notes"
msgstr ""

#: models/enum.py:45
#, fuzzy
#| msgid "Enumeration"
msgid "enumeration name"
msgstr "列举"

#: models/enum.py:46
msgid "is hidden"
msgstr ""

#: models/enum.py:47
#, fuzzy
#| msgid "Admin"
msgid "is admin"
msgstr "管理员"

#: models/enum.py:50
#, fuzzy
#| msgid "This enumeration is empty"
msgid "enumeration property"
msgstr "该列表为空"

#: models/enum.py:51
#, fuzzy
#| msgid "No enumerations"
msgid "enumeration properties"
msgstr "无内容"

#: models/enum.py:117
msgid "A/D conversion"
msgstr "模拟/数字转换"

#: models/enum.py:124 models/item.py:72
msgid "vernacular style"
msgstr "当地风格"

#: models/enum.py:131 models/item.py:73
msgid "generic style"
msgstr "通用风格"

#: models/enum.py:138 models/item.py:365
msgid "keyword"
msgstr "关键字"

#: models/enum.py:174 models/instrument.py:30 models/instrument.py:42
#: models/item.py:390 models/language.py:40 models/location.py:38
#: models/location.py:146
msgid "name"
msgstr "姓名"

#: models/enum.py:188 models/format.py:60
msgid "tape wheel diameter (cm)"
msgstr "录音带卷直径（厘米）"

#: models/enum.py:195
msgid "tape length (cm)"
msgstr "录音带长度（厘米）"

#: models/enum.py:202
msgid "tape width (inch)"
msgstr "录音带宽度（英寸）"

#: models/enum.py:209 models/format.py:64
msgid "tape speed (cm/s)"
msgstr "录音带转速（厘米/秒）"

#: models/enum.py:216
#, fuzzy
msgid "tape brand"
msgstr "录音带卖主"

#: models/enum.py:224 models/format.py:53
msgid "number of channels"
msgstr "频道数量"

#: models/enum.py:232 models/item.py:77
msgid "organization"
msgstr "机构"

#: models/enum.py:240 models/item.py:79
msgid "rights"
msgstr "权益（版权）"

#: models/enum.py:248 models/item.py:105
msgid "topic"
msgstr "主题"

#: models/enum.py:288
#, fuzzy
msgid "identifier type"
msgstr "标识码"

#: models/fields.py:131
msgid "Duration"
msgstr "持续时长"

#: models/fields.py:136
msgid "Enter a valid duration in HH:MM[:ss] format."
msgstr "请输入有效时长（HH:MM[:ss]格式）"

#: models/fonds.py:63 models/fonds.py:64 models/fonds.py:71
msgid "fonds"
msgstr "全宗"

#: models/fonds.py:75 models/fonds.py:76
msgid "fonds related media"
msgstr "全宗相关媒体"

#: models/format.py:39 models/item.py:155 models/item.py:340 models/item.py:364
#: models/item.py:374 models/item.py:388 models/item.py:412 models/item.py:437
#: models/item.py:471 models/item.py:483 models/item.py:495
msgid "item"
msgstr "项"

#: models/format.py:44 models/item.py:83
msgid "original code"
msgstr "原始密码"

#: models/format.py:45
msgid "original number"
msgstr "原始号码"

#: models/format.py:46
msgid "original status"
msgstr "原始状态"

#: models/format.py:47
msgid "technical properties / conservation state"
msgstr "专业特性/保存状态"

#: models/format.py:48
msgid "comments / notes"
msgstr "评论/注释"

#: models/format.py:50
msgid "original location"
msgstr "原始位置"

#: models/format.py:55
msgid "audio quality"
msgstr "音频质量"

#: models/format.py:56
msgid "recording system"
msgstr "录音系统"

#: models/format.py:62
msgid "tape thickness (um)"
msgstr "录音带浓度（微米）"

#: models/format.py:67
msgid "tape vendor"
msgstr "录音带卖主"

#: models/format.py:69
msgid "tape reference"
msgstr "录音带参考资料"

#: models/format.py:70
msgid "sticker presence"
msgstr "标签有无"

#: models/format.py:74
msgid "format"
msgstr "格式"

#: models/identifier.py:34 models/language.py:34 models/location.py:145
msgid "identifier"
msgstr "标识码"

#: models/identifier.py:35 models/language.py:39 models/location.py:39
msgid "type"
msgstr "类型"

#: models/identifier.py:36
msgid "date added"
msgstr ""

#: models/identifier.py:37
msgid "date of first attribution"
msgstr ""

#: models/identifier.py:38
#, fuzzy
msgid "date of last attribution"
msgstr "采集方式"

#: models/identifier.py:39
#, fuzzy
msgid "date modified"
msgstr "上次修改"

#: models/instrument.py:47
msgid "instrument aliases"
msgstr "仪器（乐器）别名"

#: models/instrument.py:56 models/instrument.py:73
msgid "instrument"
msgstr "仪器（乐器）"

#: models/instrument.py:58
msgid "parent instrument"
msgstr "母（原始）仪器"

#: models/instrument.py:71 models/location.py:159
msgid "alias"
msgstr "别名"

#: models/item.py:43
msgid "broken"
msgstr "损坏的"

#: models/item.py:43
msgid "pending"
msgstr "待定的"

#: models/item.py:43
msgid "processing"
msgstr "进程中的"

#: models/item.py:44
msgid "done"
msgstr "已完成的"

#: models/item.py:44
msgid "ready"
msgstr "准备好的"

#: models/item.py:55
msgid "collector"
msgstr "收集者"

#: models/item.py:57 models/item.py:58
msgid "YYYY-MM-DD"
msgstr ""

#: models/item.py:58
msgid "recording date (until)"
msgstr "录音日期（终）"

#: models/item.py:63
msgid "location details"
msgstr "位置细节"

#: models/item.py:64
msgid "cultural area"
msgstr "文化区域"

#: models/item.py:65
msgid "language"
msgstr "语言"

#: models/item.py:66 templates/telemeta/mediaitem_detail.html:282
#, fuzzy
msgid "Language (ISO norm)"
msgstr "ISO语言"

#: models/item.py:68 templates/telemeta/mediaitem_detail.html:286
msgid "Ethnographic context"
msgstr "人种文本"

#: models/item.py:71
#, fuzzy
#| msgid "performance"
msgid "perfomance modality"
msgstr "性能"

#: models/item.py:74
msgid "author / compositor"
msgstr "作者/排序者"

#: models/item.py:78
msgid "depositor"
msgstr "寄存者"

#: models/item.py:82
#, fuzzy
msgid "CollectionCode_ItemCode"
msgstr "选集"

#: models/item.py:84
msgid "item number"
msgstr "项目号"

#: models/item.py:85
msgid "collector selection"
msgstr "收集者选集"

#: models/item.py:86
msgid "collector as in collection"
msgstr "收集者在选集中作为"

#: models/item.py:87
msgid "creator reference"
msgstr "创作者参考资料"

#: models/item.py:88
msgid "published references"
msgstr "已出版参考资料"

#: models/item.py:90
msgid "remarks"
msgstr "评论"

#: models/item.py:94
msgid "approximative duration"
msgstr "大约时长"

#: models/item.py:94
msgid "hh:mm:ss"
msgstr ""

#: models/item.py:95
msgid "mime type"
msgstr "互联网媒体类型"

#: models/item.py:96 models/item.py:441 models/resource.py:104
msgid "file"
msgstr "文件"

#: models/item.py:97
msgid "URL"
msgstr "网址"

#: models/item.py:101
msgid "digitalist"
msgstr "数字化者"

#: models/item.py:102
msgid "digitization date"
msgstr "数字化日期"

#: models/item.py:103
msgid "publishing date"
msgstr "出版日期"

#: models/item.py:104
msgid "scientist"
msgstr "科学家"

#: models/item.py:106
msgid "summary"
msgstr "总结"

#: models/item.py:107
msgid "contributor"
msgstr "贡献者"

#: models/item.py:126
msgid "keywords"
msgstr "关键词"

#: models/item.py:227
#, fuzzy
msgid "item size"
msgstr "选集"

#: models/item.py:358 models/item.py:359
msgid "item related media"
msgstr "项相关媒体"

#: models/item.py:375
msgid "composition"
msgstr "作品"

#: models/item.py:376
msgid "vernacular name"
msgstr "当地名字"

#: models/item.py:377
msgid "number"
msgstr "号码"

#: models/item.py:378
msgid "interprets"
msgstr "解释(翻译)"

#: models/item.py:389
msgid "id"
msgstr "用户身份"

#: models/item.py:392
msgid "unit"
msgstr "单元"

#: models/item.py:413 models/playlist.py:33 models/playlist.py:50
msgid "public_id"
msgstr "公共用户身份"

#: models/item.py:414
msgid "time (s)"
msgstr "时间"

#: models/item.py:416 models/item.py:439 models/item.py:473
#: models/resource.py:99 models/system.py:103
msgid "date"
msgstr "日期"

#: models/item.py:418
msgid "author"
msgstr "作者"

#: models/item.py:438 models/item.py:472 models/resource.py:101
msgid "mime_type"
msgstr "互联网媒体类型"

#: models/item.py:440
msgid "status"
msgstr "状态"

#: models/item.py:474
msgid "transcoded"
msgstr "已转换代码"

#: models/item.py:487
#, fuzzy
msgid "item identifier"
msgstr "标识码"

#: models/item.py:488
#, fuzzy
msgid "item identifiers"
msgstr "标识码"

#: models/item.py:497
msgid "start"
msgstr "开始"

#: models/item.py:498
msgid "end"
msgstr "结束"

#: models/item.py:502
msgid "item part"
msgstr "项部分"

#: models/language.py:35
msgid "equivalent ISO 639-2 identifier (bibliographic)"
msgstr "相等ISO 639-2标识码（文献目录）"

#: models/language.py:36
msgid "equivalent ISO 639-2 identifier (terminologic)"
msgstr "相等ISO 639-2标识码（专业术语）"

#: models/language.py:37
msgid "equivalent ISO 639-1 identifier"
msgstr "相等ISO 639-1标识码"

#: models/language.py:38
msgid "scope"
msgstr "范围"

#: models/language.py:49
msgid "languages"
msgstr "语言"

#: models/location.py:36
msgid "country"
msgstr "国家"

#: models/location.py:36
msgid "continent"
msgstr "洲"

#: models/location.py:36
msgid "other"
msgstr "其他"

#: models/location.py:40
msgid "complete type"
msgstr "完整类型"

#: models/location.py:42
msgid "current location"
msgstr "当前位置"

#: models/location.py:45 models/location.py:160 models/location.py:176
msgid "authoritative"
msgstr "官方的"

#: models/location.py:100
msgid "locations"
msgstr "位置"

#: models/location.py:154
msgid "location types"
msgstr "位置类型"

#: models/location.py:168
msgid "location aliases"
msgstr "位置别名"

#: models/location.py:174
msgid "ancestor location"
msgstr "祖先位置"

#: models/location.py:182
msgid "location relations"
msgstr "位置关系"

#: models/playlist.py:51 templates/telemeta/lists.html:60
#: templates/telemeta/lists.html.py:83
msgid "playlist"
msgstr "播放列表"

#: models/playlist.py:52
msgid "resource_type"
msgstr "资源类型"

#: models/playlist.py:53
msgid "resource_id"
msgstr "资源身份"

#: models/resource.py:39
msgid "Metadata only"
msgstr "仅元数据"

#: models/resource.py:41
msgid "Sound and metadata"
msgstr "声音和元数据"

#: models/resource.py:43
msgid "Private data"
msgstr "私有数据"

#: models/resource.py:71
msgid "description_old"
msgstr "旧描述"

#: models/resource.py:74
msgid "public access"
msgstr "公共访问"

#: models/resource.py:102
msgid "url"
msgstr "网址"

#: models/resource.py:103
msgid "credits"
msgstr "工作人员"

#: models/system.py:39
msgid "element type"
msgstr "单元类型"

#: models/system.py:40
msgid "element identifier"
msgstr "单元标识码"

#: models/system.py:41
msgid "modification type"
msgstr "修改类型"

#: models/system.py:42
msgid "time"
msgstr "时间"

#: models/system.py:43
msgid "user"
msgstr "用户"

#: models/system.py:72 templates/telemeta/profile_detail.html:43
msgid "Institution"
msgstr "机构"

#: models/system.py:73 templates/telemeta/profile_detail.html:44
msgid "Department"
msgstr "部门"

#: models/system.py:74 templates/telemeta/profile_detail.html:46
msgid "Attachment"
msgstr "附件"

#: models/system.py:75 templates/telemeta/profile_detail.html:45
msgid "Function"
msgstr "功能"

#: models/system.py:76 templates/telemeta/profile_detail.html:47
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: models/system.py:77 templates/telemeta/profile_detail.html:48
msgid "Telephone"
msgstr "电话"

#: models/system.py:78
msgid "Expiration_date"
msgstr "过期日期"

#: models/system.py:90
msgid "key"
msgstr "键"

#: models/system.py:104 templates/search/mediaresource_listhaystack.html:16
#: templates/telemeta/collection_detail.html:103
#: templates/telemeta/inc/children_list.html:17
#: templates/telemeta/inc/collection_related.html:39
#: templates/telemeta/inc/mediaitem_related.html:30
#: templates/telemeta/inc/resource_list.html:10
#: templates/telemeta/inc/resource_related.html:39
#: templates/telemeta/lists.html:66 templates/telemeta/lists.html.py:89
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: models/system.py:105
msgid "criteria"
msgstr "标准"

#: templates/postman/archives.html:3
msgid "Archived Messages"
msgstr "存档消息"

#: templates/postman/archives.html:7
msgid ""
"Messages in this folder will never be removed. You can use this folder for "
"long term storage."
msgstr "此文件夹中的消息不可移除。您可以将此文件夹用作长期存储。"

#: templates/postman/base.html:6
msgid "Messages"
msgstr "消息"

#: templates/postman/base.html:12
msgid "Inbox"
msgstr "收件箱"

#: templates/postman/base.html:13 templates/postman/sent.html:3
msgid "Sent Messages"
msgstr "已发消息"

#: templates/postman/base.html:14 templates/postman/write.html:3
msgid "Write"
msgstr "写消息"

#: templates/postman/base.html:15 templates/telemeta/inc/nav.html:14
msgid "Archives"
msgstr "档案"

#: templates/postman/base.html:16
msgid "Trash"
msgstr "垃圾箱"

#: templates/postman/base_folder.html:8
msgid "Sorry, this page number is invalid."
msgstr "对不起，该页面号码无效。"

#: templates/postman/base_folder.html:13
msgid "by conversation"
msgstr "通过保存"

#: templates/postman/base_folder.html:14
msgid "by message"
msgstr "通过消息"

#: templates/postman/base_folder.html:23 templates/telemeta/lists.html:171
msgid "Action"
msgstr "行动"

#: templates/postman/base_folder.html:24
msgid "Sender"
msgstr "发件人"

#: templates/postman/base_folder.html:25 templates/postman/reply.html:4
msgid "Recipient"
msgstr "收件人"

#: templates/postman/base_folder.html:26
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#: templates/postman/base_folder.html:27
#: templates/telemeta/inc/module_revisions.html:16
#: templates/telemeta/inc/module_searches.html:12
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: templates/postman/base_folder.html:42
msgid "g:i A,M j,n/j/y"
msgstr ""

#: templates/postman/base_folder.html:49 templates/postman/view.html:25
#: templates/telemeta/collection_detail.html:263
#: templates/telemeta/collection_detail_dc.html:26
#: templates/telemeta/lists.html:152
#: templates/telemeta/mediaitem_detail.html:463
#: templates/telemeta/mediaitem_detail_dc.html:31
#: templates/telemeta/resource_detail.html:133
#: templates/telemeta/resource_detail_dc.html:26
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: templates/postman/base_folder.html:50 templates/postman/view.html:26
msgid "Archive"
msgstr "档案"

#: templates/postman/base_folder.html:51
msgid "Undelete"
msgstr "取消删除"

#: templates/postman/base_folder.html:57
msgid "No messages."
msgstr "没有消息"

#: templates/postman/base_write.html:20
#: templates/telemeta/inc/chat_room.html:14
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: templates/postman/email_user.txt:1
msgid "Dear user,"
msgstr "亲爱的用户，"

#: templates/postman/email_user.txt:3 templates/postman/email_visitor.txt:3
#, python-format
msgid "On %(date)s, you asked to send a message to the user '%(recipient)s'."
msgstr "在%(date)s，您向用户‘%(recipient)s’发送了一条消息。"

#: templates/postman/email_user.txt:5 templates/postman/email_visitor.txt:5
msgid "Your message has been rejected by the moderator"
msgstr "您的消息未通过人工审核"

#: templates/postman/email_user.txt:5 templates/postman/email_visitor.txt:5
msgid ", for the following reason:"
msgstr "，原因如下："

#: templates/postman/email_user.txt:9 templates/postman/email_visitor.txt:10
#, python-format
msgid "On %(date)s, you sent a message to the user '%(sender)s'."
msgstr "在%(date)s，您向用户‘%(sender)s’发送了一条消息。"

#: templates/postman/email_user.txt:10
msgid "Your correspondent has given you an answer."
msgstr "您的联系人已回复。"

#: templates/postman/email_user.txt:11
#, python-format
msgid "You have received a copy of a response from the user '%(sender)s'."
msgstr "您收到了一个来自用户‘%(sender)s’的回复副本。"

#: templates/postman/email_user.txt:13
#, python-format
msgid "You have received a message from the user '%(sender)s'."
msgstr "您收到了来自用户‘%(sender)s’的消息。"

#: templates/postman/email_user.txt:16 templates/postman/email_visitor.txt:14
msgid "Thank you again for your interest in our services."
msgstr "再次感谢您对我们服务的肯定。"

#: templates/postman/email_user.txt:17 templates/postman/email_visitor.txt:16
msgid "The site administrator"
msgstr "网站管理员"

#: templates/postman/email_user.txt:19 templates/postman/email_visitor.txt:18
msgid ""
"Note: This message is issued by an automated system.\n"
"Do not reply, this would not be taken into account."
msgstr ""
"提示：本消息由系统自动发出。\n"
"请勿回复本消息。"

#: templates/postman/email_user_subject.txt:1
#: templates/postman/email_visitor_subject.txt:1
#, python-format
msgid "Message \"%(subject)s\" on the site %(sitename)s"
msgstr "消息\"%(subject)s\"在%(sitename)s网站上"

#: templates/postman/email_visitor.txt:1
msgid "Dear visitor,"
msgstr "亲爱的访问用户，"

#: templates/postman/email_visitor.txt:8
msgid "As a reminder, please find below the content of your message."
msgstr "友情提示，请在下方查找您的消息文本。"

#: templates/postman/email_visitor.txt:11
msgid "Please find below the answer from your correspondent."
msgstr "请从您下方的联系人中找到回答。"

#: templates/postman/email_visitor.txt:15
msgid "For more comfort, we encourage you to open an account on the site."
msgstr "为了方便您的使用，我们建议您在网站上打开一个新的账户。"

#: templates/postman/inbox.html:3
msgid "Received Messages"
msgstr "已收到的消息"

#: templates/postman/inbox.html:6
msgid "Received"
msgstr "已收到"

#: templates/postman/reply.html:3 templates/postman/view.html:28
#: templates/postman/view.html.py:31 templates/postman/view.html:34
msgid "Reply"
msgstr "回复"

#: templates/postman/sent.html:6
msgid "Sent"
msgstr "已发送"

#: templates/postman/trash.html:3
msgid "Deleted Messages"
msgstr "已删除的消息"

#: templates/postman/trash.html:10
msgid ""
"Messages in this folder can be removed from time to time. For long term "
"storage, use instead the archive folder."
msgstr "该文件夹中的消息有时会被移除。请使用档案文件夹作为长期存储。"

#: templates/postman/view.html:5
msgid "Conversation"
msgstr "会话"

#: templates/postman/view.html:5
msgid "Message"
msgstr "消息"

#: templates/postman/view.html:14
msgid "Rejected"
msgstr "拒绝"

#: templates/postman/view.html:14
msgid ":"
msgstr "："

#: templates/postman/view.html:23
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: templates/search/addplaylist.html:6 templates/search/search.html:102
#: templates/search/search_advanced.html:250
#: templates/telemeta/inc/mediaitem_list.html:83
msgid "Add to playlist"
msgstr "添加到播放列表"

#: templates/search/addplaylist.html:19
#, fuzzy
msgid "Selected items : "
msgstr "删除已选中项"

#: templates/search/addplaylist.html:61 templates/search/addplaylist.html:63
#, fuzzy
msgid "Add to Playlist"
msgstr "添加到播放列表"

#: templates/search/confirmation_add_playslist.html:6
#, fuzzy
msgid "Playlist Confirmation"
msgstr "上次修改"

#: templates/search/confirmation_add_playslist.html:11
#, fuzzy
msgid "Added to playlist : "
msgstr "添加到播放列表"

#: templates/search/filters.html:5 templates/search/search_results.html:24
#: templates/search/search_results.html:37
#: templates/telemeta/collection_enum_list.html:27
#: templates/telemeta/collection_list.html:25
#: templates/telemeta/media_item_enum_list.html:26
#: templates/telemeta/mediaitem_list.html:26
msgid "Filters"
msgstr ""

#: templates/search/filters.html:10 templates/search/filters.html.py:21
#, fuzzy
msgid "Item Status"
msgstr "项访问状态"

#: templates/search/filters.html:15 templates/search/search_advanced.html:121
#: templates/search/search_advanced.html:126
#: templates/search/search_advanced.html:130
#: templates/search/search_results.html:29
#: templates/search/search_results.html:42
#: templates/telemeta/media_item_enum_list.html:34
#: templates/telemeta/media_item_enum_list.html:43
#: templates/telemeta/mediaitem_list.html:33
msgid "Published"
msgstr "已出版的"

#: templates/search/filters.html:18 templates/search/search_advanced.html:122
#: templates/search/search_advanced.html:127
#: templates/search/search_advanced.html:131
#: templates/search/search_results.html:30
#: templates/search/search_results.html:43
#: templates/telemeta/media_item_enum_list.html:32
#: templates/telemeta/media_item_enum_list.html:41
#: templates/telemeta/mediaitem_list.html:31
msgid "Unpublished"
msgstr "未出版的"

#: templates/search/filters.html:22 templates/search/filters.html.py:38
#: templates/search/filters.html:61 templates/search/search_results.html:32
#: templates/search/search_results.html:45
msgid "None"
msgstr ""

#: templates/search/filters.html:27 templates/search/filters.html.py:37
#, fuzzy
msgid "Player Status"
msgstr "访问状态"

#: templates/search/filters.html:34 templates/search/search_results.html:90
msgid "Sound"
msgstr "声音"

#: templates/search/filters.html:43 templates/search/filters.html.py:60
#, fuzzy
msgid "Access Right"
msgstr "访问状态"

#: templates/search/filters.html:67
msgid "Other Filters"
msgstr ""

#: templates/search/filters.html:72
#, fuzzy
msgid "Media Type"
msgstr "媒体类型"

#: templates/search/filters.html:82
msgid "Video"
msgstr ""

#: templates/search/filters.html:85
msgid "Audio"
msgstr "音频"

#: templates/search/filters.html:92
#, fuzzy
msgid "Recording Context"
msgstr "录音文本"

#: templates/search/filters.html:105
msgid "Terrain"
msgstr ""

#: templates/search/filters.html:108
msgid "Radio"
msgstr ""

#: templates/search/filters.html:111
#, fuzzy
msgid "Studio"
msgstr "音频"

#: templates/search/filters.html:117
#, fuzzy
msgid "Physical Format"
msgstr "物理格式"

#: templates/search/filters.html:130
msgid "CDR"
msgstr ""

#: templates/search/filters.html:133
msgid "Disque"
msgstr ""

#: templates/search/filters.html:136
msgid "Cylindre"
msgstr ""

#: templates/search/mediacollection_listhaystack.html:15
#: templates/search/mediaitem_listhaystack.html:15
#: templates/search/mediaresource_listhaystack.html:15
#: templates/search/search_criteria.html:168
#: templates/telemeta/inc/children_list.html:16
#: templates/telemeta/inc/collection_list.html:9
#: templates/telemeta/inc/mediaitem_list.html:21
#: templates/telemeta/inc/resource_list.html:9
#: templates/telemeta/lists.html:170
msgid "Digitized"
msgstr ""

#: templates/search/mediacollection_listhaystack.html:17
#: templates/search/mediaitem_listhaystack.html:16
#: templates/telemeta/collection_detail.html:142
#: templates/telemeta/inc/collection_list.html:11
#: templates/telemeta/inc/mediaitem_list.html:22
#: templates/telemeta/lists.html:168
msgid "Recordist"
msgstr "录音员"

#: templates/search/mediacollection_listhaystack.html:18
#: templates/telemeta/collection_detail.html:107
#: templates/telemeta/inc/collection_list.html:12
#: templates/telemeta/lists.html:169
msgid "Recording period"
msgstr "录音时段"

#: templates/search/mediacollection_listhaystack.html:19
#: templates/search/mediaitem_listhaystack.html:23
#: templates/search/mediaresource_listhaystack.html:17
#: templates/telemeta/inc/children_list.html:18
#: templates/telemeta/inc/collection_list.html:13
#: templates/telemeta/inc/mediaitem_list.html:29
#: templates/telemeta/inc/resource_list.html:11
#: templates/telemeta/lists.html:167
msgid "Code"
msgstr "密码"

#: templates/search/mediacollection_listhaystack.html:82
#: templates/telemeta/inc/collection_list.html:43
msgid "No collection"
msgstr "无选集"

#: templates/search/mediaitem_listhaystack.html:18
#: templates/telemeta/inc/mediaitem_list.html:24
#: templates/telemeta/mediaitem_detail.html:276
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: templates/search/mediaitem_listhaystack.html:20
#: templates/telemeta/inc/mediaitem_list.html:26
msgid "Country/Continent"
msgstr "国家/洲"

#: templates/search/mediaitem_listhaystack.html:22
#: templates/search/search_criteria.html:132
#: templates/search/search_results.html:76
#: templates/telemeta/inc/mediaitem_list.html:28
msgid "Year of recording"
msgstr "录音年份"

#: templates/search/mediaitem_listhaystack.html:89
msgid "No results found"
msgstr ""

#: templates/search/mediaresource_listhaystack.html:63
#, fuzzy
#| msgid "No item"
msgid "No "
msgstr "无项目"

#: templates/search/search.html:16 templates/search/search_advanced.html:165
#: templates/search/search_results.html:6
#: templates/search/search_results.html:11
msgid "Search Results"
msgstr "搜索结果"

#: templates/search/search.html:43 templates/search/search_advanced.html:192
#: templates/telemeta/media_item_enum_list.html:53
#: templates/telemeta/mediaitem_list.html:42
msgid "results per page"
msgstr ""

#: templates/search/search_advanced.html:7
#: templates/search/search_advanced.html:158
#: templates/search/search_criteria.html:176
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: templates/search/search_advanced.html:70
#: templates/search/search_advanced.html:75
#: templates/search/search_advanced.html:79
#: templates/search/search_advanced.html:92
#: templates/search/search_advanced.html:97
#: templates/search/search_advanced.html:101
#: templates/search/search_advanced.html:120
#: templates/search/search_advanced.html:125
#: templates/search/search_advanced.html:129
#, fuzzy
msgid "no preference"
msgstr "参考文件"

#: templates/search/search_advanced.html:71
#: templates/search/search_advanced.html:76
#: templates/search/search_advanced.html:80
#, fuzzy
msgid "audio"
msgstr "音频"

#: templates/search/search_advanced.html:72
#: templates/search/search_advanced.html:77
#: templates/search/search_advanced.html:81
msgid "video"
msgstr ""

#: templates/search/search_advanced.html:89
msgid "Available for consultation media"
msgstr ""

#: templates/search/search_advanced.html:93
#: templates/search/search_advanced.html:98
#: templates/search/search_advanced.html:102
msgid "online and public"
msgstr ""

#: templates/search/search_advanced.html:94
#: templates/search/search_advanced.html:99
#: templates/search/search_advanced.html:103
msgid "online (account required)"
msgstr ""

#: templates/search/search_advanced.html:112
#: templates/telemeta/mediaitem_detail.html:264
msgid "Recording date"
msgstr "录音日期"

#: templates/search/search_criteria.html:5
#: templates/search/search_criteria.html:85
msgid "Advanced Search"
msgstr "高级搜索"

#: templates/search/search_criteria.html:116
#: templates/search/search_results.html:73
#: templates/telemeta/admin_enumerations.html:16
#: templates/telemeta/enumerations.html:13
#: templates/telemeta/inc/children_list.html:15
#: templates/telemeta/inc/collection_list.html:8
#: templates/telemeta/inc/collection_related.html:21
#: templates/telemeta/inc/mediaitem_list.html:20
#: templates/telemeta/inc/mediaitem_related.html:22
#: templates/telemeta/inc/module_revisions.html:17
#: templates/telemeta/inc/resource_list.html:8
#: templates/telemeta/inc/resource_related.html:21
#: templates/telemeta/lists.html:63 templates/telemeta/lists.html.py:86
#: templates/telemeta/lists.html:165
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: templates/search/search_criteria.html:139
#: templates/search/search_criteria.html:158
#: templates/search/search_results.html:78
#: templates/search/search_results.html:85
msgid "to"
msgstr "给"

#: templates/search/search_criteria.html:151
#: templates/search/search_results.html:83
msgid "Year of publication"
msgstr "出版年份"

#: templates/search/search_results.html:27
#: templates/search/search_results.html:40
#: templates/telemeta/media_item_enum_list.html:30
#: templates/telemeta/media_item_enum_list.html:39
#: templates/telemeta/mediaitem_list.html:29
msgid "All"
msgstr "所有"

#: templates/search/search_results.html:28
#: templates/search/search_results.html:41
msgid "Sounds"
msgstr "声音"

#: templates/search/search_results.html:31
#: templates/search/search_results.html:44
msgid "Full"
msgstr ""

#: templates/search/search_results.html:55
msgid "Search pattern"
msgstr "搜索样板"

#: templates/telemeta/admin.html:11
#: templates/telemeta/admin_enumerations.html:6
#: templates/telemeta/enumeration_edit.html:8
#: templates/telemeta/instrument_alias_edit.html:7
#: templates/telemeta/instrument_edit.html:7
msgid "Administration"
msgstr "管理"

#: templates/telemeta/admin.html:14 templates/telemeta/collection_edit.html:36
#: templates/telemeta/mediaitem_edit.html:87
#: templates/telemeta/resource_edit.html:38
msgid "General"
msgstr "通用"

#: templates/telemeta/admin_enumerations.html:6
#: templates/telemeta/enumeration_edit.html:8
#: templates/telemeta/enumeration_edit.html:10
#: templates/telemeta/enumerations.html:6 templates/telemeta/inc/nav.html:32
msgid "Enumerations"
msgstr "计数/列举"

#: templates/telemeta/admin_enumerations.html:37
#, fuzzy
#| msgid "Remove selected items"
msgid "Hide selected items"
msgstr "删除已选中项"

#: templates/telemeta/admin_enumerations.html:42
#: templates/telemeta/enumerations.html:23
msgid "No enumerations"
msgstr "无内容"

#: templates/telemeta/admin_instruments.html:6
#: templates/telemeta/admin_users.html:6 templates/telemeta/users.html:5
#: templates/telemeta/users.html.py:8
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: templates/telemeta/admin_instruments.html:15
#: templates/telemeta/admin_users.html:11 templates/telemeta/users.html:16
msgid "No users"
msgstr "无用户"

#: templates/telemeta/base.html:75
msgid "Welcome"
msgstr "欢迎"

#: templates/telemeta/base.html:82 templates/telemeta/base.html.py:87
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: templates/telemeta/base.html:83
msgid "Sign out"
msgstr "注销"

#: templates/telemeta/base.html:88 templates/telemeta/login.html:46
#: templates/telemeta/resource_epub_login.html:46
msgid "Sign in"
msgstr "登陆"

#: templates/telemeta/base.html:165
msgid ""
"Usage of the archives in the respect of cultural heritage of the original "
"communities."
msgstr "档案的使用尊重文化遗产的原始所有者。"

#: templates/telemeta/base.html:170
#: templates/telemeta/collection_detail.html:137
msgid "Legal notices"
msgstr "合法通知"

#: templates/telemeta/collection_add.html:6
#: templates/telemeta/mediaitem_add.html:8
#: templates/telemeta/resource_add.html:7
msgid "New"
msgstr "新的"

#: templates/telemeta/collection_add.html:12
#: templates/telemeta/collection_add.html:20
#: templates/telemeta/collection_edit.html:16
#: templates/telemeta/collection_edit.html:70
#: templates/telemeta/collection_related_edit.html:12
#: templates/telemeta/collection_related_edit.html:41
#: templates/telemeta/enumeration_edit_value.html:39
#: templates/telemeta/enumeration_edit_value.html:61
#: templates/telemeta/instrument_alias_edit_value.html:38
#: templates/telemeta/instrument_alias_edit_value.html:60
#: templates/telemeta/instrument_edit_value.html:38
#: templates/telemeta/instrument_edit_value.html:60
#: templates/telemeta/mediaitem_add.html:14
#: templates/telemeta/mediaitem_add.html:22
#: templates/telemeta/mediaitem_edit.html:16
#: templates/telemeta/mediaitem_edit.html:150
#: templates/telemeta/mediaitem_keywords_edit.html:12
#: templates/telemeta/mediaitem_keywords_edit.html:40
#: templates/telemeta/mediaitem_performances_edit.html:12
#: templates/telemeta/mediaitem_performances_edit.html:44
#: templates/telemeta/mediaitem_related_edit.html:12
#: templates/telemeta/mediaitem_related_edit.html:40
#: templates/telemeta/profile_edit.html:6
#: templates/telemeta/profile_edit.html:29
#: templates/telemeta/resource_add.html:13
#: templates/telemeta/resource_add.html:21
#: templates/telemeta/resource_edit.html:16
#: templates/telemeta/resource_edit.html:72
#: templates/telemeta/resource_related_edit.html:12
#: templates/telemeta/resource_related_edit.html:40
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: templates/telemeta/collection_detail.html:5 views/collection.py:39
msgid "Collection"
msgstr "选集"

#: templates/telemeta/collection_detail.html:45
#: templates/telemeta/lists.html:83 templates/telemeta/lists.html.py:149
#: templates/telemeta/mediaitem_detail.html:116
#: templates/telemeta/profile_detail.html:72
#: templates/telemeta/resource_detail.html:44
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: templates/telemeta/collection_detail.html:50
#: templates/telemeta/mediaitem_detail.html:121
#: templates/telemeta/resource_detail.html:49
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: templates/telemeta/collection_detail.html:57
#: templates/telemeta/geo_continents.html:26
#: templates/telemeta/mediaitem_detail.html:128
#: templates/telemeta/resource_detail.html:56
msgid "List"
msgstr "列表"

#: templates/telemeta/collection_detail.html:64
msgid "Add item"
msgstr "添加项"

#: templates/telemeta/collection_detail.html:70
msgid "Zip"
msgstr ""

#: templates/telemeta/collection_detail.html:77
#: templates/telemeta/resource_detail.html:63
msgid "Epub"
msgstr ""

#: templates/telemeta/collection_detail.html:89
msgid "View list"
msgstr ""

#: templates/telemeta/collection_detail.html:112
#: templates/telemeta/mediaitem_detail.html:266
#, fuzzy
msgid "Access type"
msgstr "访问状态"

#: templates/telemeta/collection_detail.html:124
#: templates/telemeta/mediaitem_detail.html:274
msgid "Geographic and cultural informations"
msgstr "地理和文化信息"

#: templates/telemeta/collection_detail.html:157
msgid "Bibliographic references"
msgstr "参考文献"

#: templates/telemeta/collection_detail.html:169
#: templates/telemeta/mediaitem_detail.html:337
msgid "Archiving data"
msgstr "存档数据"

#: templates/telemeta/collection_detail.html:179
msgid "Related documentation"
msgstr "相关文献"

#: templates/telemeta/collection_detail.html:187
#: templates/telemeta/mediaitem_detail.html:382
msgid "Comments"
msgstr "注解"

#: templates/telemeta/collection_detail.html:191
#: templates/telemeta/mediaitem_detail.html:351
#: templates/telemeta/resource_detail.html:94
msgid "Last modification"
msgstr "上次修改"

#: templates/telemeta/collection_detail.html:205
#: templates/telemeta/mediaitem_detail.html:361
msgid "Technical data"
msgstr "专业数据"

#: templates/telemeta/collection_detail.html:213
#, fuzzy
msgid "Collection size"
msgstr "选集"

#: templates/telemeta/collection_detail.html:217
#: templates/telemeta/geo_countries.html:16
msgid "Number of items"
msgstr "项数目"

#: templates/telemeta/collection_detail_dc.html:14
#: templates/telemeta/mediaitem_detail_dc.html:16
#: templates/telemeta/resource_detail_dc.html:15
msgid "Normal View"
msgstr "正常视角"

#: templates/telemeta/collection_edit.html:23
#: templates/telemeta/collection_edit.html:77
#: templates/telemeta/collection_related_edit.html:14
#: templates/telemeta/collection_related_edit.html:43
#: templates/telemeta/enumeration_edit_value.html:37
#: templates/telemeta/instrument_alias_edit_value.html:36
#: templates/telemeta/instrument_edit_value.html:36
#: templates/telemeta/mediaitem_edit.html:23
#: templates/telemeta/mediaitem_edit.html:157
#: templates/telemeta/mediaitem_keywords_edit.html:13
#: templates/telemeta/mediaitem_keywords_edit.html:41
#: templates/telemeta/mediaitem_performances_edit.html:13
#: templates/telemeta/mediaitem_performances_edit.html:45
#: templates/telemeta/mediaitem_related_edit.html:13
#: templates/telemeta/mediaitem_related_edit.html:41
#: templates/telemeta/profile_edit.html:31
#: templates/telemeta/resource_edit.html:24
#: templates/telemeta/resource_edit.html:77
#: templates/telemeta/resource_edit.html:81
#: templates/telemeta/resource_related_edit.html:13
#: templates/telemeta/resource_related_edit.html:41
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: templates/telemeta/collection_edit.html:37
#: templates/telemeta/inc/collection_related.html:6
#: templates/telemeta/inc/mediaitem_related.html:6
#: templates/telemeta/inc/resource_related.html:6
#: templates/telemeta/mediaitem_edit.html:91
#: templates/telemeta/resource_edit.html:39
msgid "Related media"
msgstr "相关媒体"

#: templates/telemeta/collection_edit.html:39
#: templates/telemeta/mediaitem_edit.html:93
#, fuzzy
msgid "Identifier"
msgstr "标识码"

#: templates/telemeta/collection_enum_list.html:6
#: templates/telemeta/collection_enum_list.html:11
#: templates/telemeta/collection_list.html:6
#: templates/telemeta/collection_list.html:11
#: templates/telemeta/inc/nav.html:18
msgid "Collections"
msgstr "选集"

#: templates/telemeta/collection_enum_list.html:30
#: templates/telemeta/collection_list.html:28
#, fuzzy
msgctxt "collection list"
msgid "All"
msgstr "所有"

#: templates/telemeta/collection_enum_list.html:31
#: templates/telemeta/collection_list.html:29
#, fuzzy
msgctxt "collection list"
msgid "Unpublished"
msgstr "未出版的"

#: templates/telemeta/collection_enum_list.html:32
#: templates/telemeta/collection_list.html:30
#, fuzzy
msgctxt "collection list"
msgid "Published"
msgstr "已出版的"

#: templates/telemeta/collection_enum_list.html:33
#: templates/telemeta/collection_list.html:31
msgctxt "collection list"
msgid "Digitized"
msgstr ""

#: templates/telemeta/collection_enum_list.html:39
#: templates/telemeta/collection_list.html:37
#: templates/telemeta/enumeration_edit.html:28
#: templates/telemeta/instrument_alias_edit.html:22
#: templates/telemeta/instrument_edit.html:22 templates/telemeta/lists.html:60
#: templates/telemeta/lists.html.py:130
#: templates/telemeta/resource_list.html:24
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: templates/telemeta/collection_related_edit.html:25
#: templates/telemeta/inc/collection_related.html:12
#: templates/telemeta/inc/mediaitem_related.html:12
#: templates/telemeta/inc/resource_related.html:12
#: templates/telemeta/mediaitem_related_edit.html:24
#: templates/telemeta/resource_related_edit.html:24
msgid "Media"
msgstr "媒体"

#: templates/telemeta/country_info.html:9
msgid "in"
msgstr "在"

#: templates/telemeta/country_info.html:18
msgid "Populations / Social groups"
msgstr "居民/社会团体"

#: templates/telemeta/enumeration.html:4
#: templates/telemeta/enumeration_edit.html:4
msgid "Enumeration"
msgstr "列举"

#: templates/telemeta/enumeration.html:15
#: templates/telemeta/enumeration_edit.html:22
#: templates/telemeta/enumeration_edit.html:37
#: templates/telemeta/enumeration_edit_value.html:30
#: templates/telemeta/mediaitem_detail.html:208
#: templates/telemeta/mediaitem_edit.html:137
msgid "Value"
msgstr "价值"

#: templates/telemeta/enumeration.html:45
#: templates/telemeta/enumeration_edit.html:76
msgid "This enumeration is empty"
msgstr "该列表为空"

#: templates/telemeta/enumeration_edit.html:20
#: templates/telemeta/instrument_alias_edit.html:14
#: templates/telemeta/instrument_edit.html:14
msgid "Add entry"
msgstr "添加记录"

#: templates/telemeta/enumeration_edit.html:23
#: templates/telemeta/enumeration_edit_value.html:32
msgid "Notes"
msgstr ""

#: templates/telemeta/enumeration_edit.html:71
#: templates/telemeta/instrument_alias_edit.html:45
#: templates/telemeta/instrument_edit.html:45
msgid "Remove selected items"
msgstr "删除已选中项"

#: templates/telemeta/enumeration_edit_value.html:28
#: templates/telemeta/instrument_alias_edit_value.html:28
#: templates/telemeta/instrument_edit_value.html:28
msgid "Modify an entry"
msgstr "修改一条记录"

#: templates/telemeta/enumeration_edit_value.html:47
#: templates/telemeta/instrument_alias_edit_value.html:46
#: templates/telemeta/instrument_edit_value.html:46
msgid "Replace by"
msgstr "被替换"

#: templates/telemeta/enumeration_edit_value.html:54
#: templates/telemeta/instrument_alias_edit_value.html:53
#: templates/telemeta/instrument_edit_value.html:53
msgid "delete value after replacing"
msgstr "替换后删除"

#: templates/telemeta/enumeration_edit_value.html:59
#: templates/telemeta/instrument_alias_edit_value.html:58
#: templates/telemeta/instrument_edit_value.html:58
msgid "Replace"
msgstr "替换"

#: templates/telemeta/geo_continents.html:5
#: templates/telemeta/geo_continents.html:20
#: templates/telemeta/geo_countries.html:5
#: templates/telemeta/geo_country_collections.html:6
#: templates/telemeta/geo_country_items.html:6
msgid "Geographic Navigator"
msgstr "地理导航"

#: templates/telemeta/geo_continents.html:25
msgid "Map"
msgstr "地图"

#: templates/telemeta/geo_countries.html:8
#: templates/telemeta/geo_country_collections.html:12
#: templates/telemeta/geo_country_items.html:11
msgid "World"
msgstr "世界"

#: templates/telemeta/geo_countries.html:14
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: templates/telemeta/geo_countries.html:15
msgid "Number of collections"
msgstr "选集数量"

#: templates/telemeta/geo_countries.html:24
#, python-format
msgid "1 collection"
msgid_plural "%(counter)s collections"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: templates/telemeta/geo_countries.html:31
#, python-format
msgid "1 item"
msgid_plural "%(counter)s items "
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: templates/telemeta/home.html:13
msgid "Access to free public sound items"
msgstr ""

#: templates/telemeta/home.html:19 templates/telemeta/inc/nav.html:24
msgid "Geo Navigator"
msgstr "地理导航"

#: templates/telemeta/home.html:22
msgid "Open the geographic navigator"
msgstr "打开地图导航"

#: templates/telemeta/home.html:35
msgid "Partners"
msgstr "合作伙伴"

#: templates/telemeta/home.html:61
msgid "Musical selection"
msgstr "音乐选择"

#: templates/telemeta/inc/children_list.html:8
#: templates/telemeta/inc/epub_list.html:8
#, python-format
msgid ""
"%(resource.children_type|capitalize)s %(first_on_page)s to %(last_on_page)s "
"on %(hits)s"
msgstr ""

#: templates/telemeta/inc/children_list.html:39
#: templates/telemeta/inc/epub_list.html:34
#: templates/telemeta/inc/resource_list.html:31
msgid "No resource"
msgstr "无资源"

#: templates/telemeta/inc/collection_related.html:13
#: templates/telemeta/inc/mediaitem_related.html:13
#: templates/telemeta/inc/resource_related.html:13
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: templates/telemeta/inc/collection_related.html:41
#: templates/telemeta/inc/mediaitem_related.html:32
#: templates/telemeta/inc/resource_related.html:41
msgid "Credits"
msgstr "工作人员"

#: templates/telemeta/inc/collection_related.html:45
#: templates/telemeta/inc/epub_list.html:23
#: templates/telemeta/inc/mediaitem_related.html:36
#: templates/telemeta/inc/resource_related.html:45
#: templates/telemeta/registration/registration_complete.html:23
#: templates/telemeta/resource_epub_list.html:18
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: templates/telemeta/inc/dublincore.html:4
msgid "Dublin Core Metadata"
msgstr "都柏林核心元数据"

#: templates/telemeta/inc/epub_preamble.html:6
#, fuzzy
msgid "Copyright"
msgstr "权益（版权）"

#: templates/telemeta/inc/mediaitem_list.html:88
msgid "No item"
msgstr "无项目"

#: templates/telemeta/inc/module_revisions.html:18
#: templates/telemeta/lists.html:166
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: templates/telemeta/inc/module_revisions.html:19
#: templates/telemeta/inc/user_list.html:9
msgid "User"
msgstr "用户"

#: templates/telemeta/inc/module_revisions.html:40
#: templates/telemeta/lists.html:195
msgid "deleted"
msgstr "已删除"

#: templates/telemeta/inc/module_searches.html:13
msgid "Query"
msgstr ""

#: templates/telemeta/inc/nav.html:9
msgid "Desk"
msgstr "桌面"

#: templates/telemeta/inc/nav.html:11
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: templates/telemeta/inc/nav.html:16
msgid "Fonds"
msgstr "全宗"

#: templates/telemeta/inc/nav.html:17
msgid "Corpus"
msgstr "全集"

#: templates/telemeta/inc/nav.html:19
#: templates/telemeta/media_item_enum_list.html:12
#: templates/telemeta/mediaitem_list.html:12
msgid "Items"
msgstr "项"

#: templates/telemeta/inc/nav.html:27
msgid "Advanced search"
msgstr "高级搜索"

#: templates/telemeta/inc/nav.html:29
msgid "Terminology"
msgstr ""

#: templates/telemeta/inc/nav.html:33 templates/telemeta/inc/nav.html.py:38
#: templates/telemeta/instrument_alias_edit_value.html:24
#: templates/telemeta/instrument_edit.html:4
#: templates/telemeta/instrument_edit.html:7
#: templates/telemeta/instrument_edit_value.html:24
#: templates/telemeta/instruments.html:4 templates/telemeta/instruments.html:7
msgid "Instruments"
msgstr "仪器"

#: templates/telemeta/inc/nav.html:34 templates/telemeta/inc/nav.html.py:39
#: templates/telemeta/instrument_alias.html:4
#: templates/telemeta/instrument_alias.html:7
#: templates/telemeta/instrument_alias_edit.html:4
#: templates/telemeta/instrument_alias_edit.html:7
#, fuzzy
#| msgid "Instrument aliases"
msgid "Instruments (vernacular)"
msgstr "仪器别名"

#: templates/telemeta/inc/nav.html:50
msgid "Admin"
msgstr "管理员"

#: templates/telemeta/inc/user_list.html:7
#: templates/telemeta/profile_detail.html:40
msgid "Last Name"
msgstr "姓"

#: templates/telemeta/inc/user_list.html:8
#: templates/telemeta/profile_detail.html:39
msgid "First Name"
msgstr "名"

#: templates/telemeta/inc/user_list.html:10
msgid "E-mail"
msgstr "邮箱"

#: templates/telemeta/inc/user_list.html:11
#, fuzzy
msgid "Date added"
msgstr "上次修改"

#: templates/telemeta/inc/user_list.html:12
msgid "Groups"
msgstr "群组"

#: templates/telemeta/instrument_alias.html:16
#: templates/telemeta/instrument_alias_edit.html:16
#: templates/telemeta/instrument_alias_edit.html:30
#: templates/telemeta/instrument_alias_edit_value.html:30
#: templates/telemeta/instrument_edit.html:16
#: templates/telemeta/instrument_edit.html:30
#: templates/telemeta/instrument_edit_value.html:30
#: templates/telemeta/instruments.html:16
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: templates/telemeta/instrument_alias.html:16
#: templates/telemeta/instrument_alias_edit.html:30
#: templates/telemeta/instrument_edit.html:30
#: templates/telemeta/instruments.html:16
#, fuzzy
msgid "Associated items"
msgstr "删除已选中项"

#: templates/telemeta/instrument_alias.html:30
#: templates/telemeta/instrument_alias_edit.html:49
#: templates/telemeta/instrument_edit.html:49
#: templates/telemeta/instruments.html:28
msgid "This instrument list is empty"
msgstr "该仪器列表为空"

#: templates/telemeta/lists.html:71 templates/telemeta/lists.html.py:94
msgid "Ok"
msgstr ""

#: templates/telemeta/lists.html:72 templates/telemeta/lists.html.py:95
#: templates/telemeta/mediaitem_detail.html:449
msgid "Close"
msgstr ""

#: templates/telemeta/lists.html:126
msgid "My playlists"
msgstr "我的播放列表"

#: templates/telemeta/login.html:22
#: templates/telemeta/resource_epub_login.html:22
msgid "User authentication"
msgstr "用户认证"

#: templates/telemeta/login.html:29
#: templates/telemeta/registration/login.html:9
#: templates/telemeta/resource_epub_login.html:29
msgid "Your username and password didn't match. Please try again."
msgstr "您的用户名和密码不匹配。请重试。"

#: templates/telemeta/login.html:51
#: templates/telemeta/resource_epub_login.html:51
msgid "Password forgotten"
msgstr "忘记密码"

#: templates/telemeta/media_item_enum_list.html:6
#: templates/telemeta/mediaitem_list.html:6
msgid "Media Items"
msgstr "媒体项"

#: templates/telemeta/media_item_enum_list.html:36
#: templates/telemeta/media_item_enum_list.html:45
#: templates/telemeta/mediaitem_list.html:35
msgctxt "item list"
msgid "Digitized"
msgstr ""

#: templates/telemeta/mediaitem_add.html:5
#: templates/telemeta/mediaitem_detail.html:5 views/item.py:159
#: views/item.py:433
msgid "Item"
msgstr "项"

#: templates/telemeta/mediaitem_detail.html:134
#: templates/telemeta/mediaitem_detail.html:432
msgid "Share"
msgstr ""

#: templates/telemeta/mediaitem_detail.html:150
msgid ""
"This archive is not available online, please contact the CREM. Thank you."
msgstr ""

#: templates/telemeta/mediaitem_detail.html:197
#: templates/telemeta/mediaitem_edit.html:127
msgid "File"
msgstr ""

#: templates/telemeta/mediaitem_detail.html:199
#: templates/telemeta/mediaitem_edit.html:90
#: templates/telemeta/mediaitem_edit.html:129
msgid "Markers"
msgstr "书签"

#: templates/telemeta/mediaitem_detail.html:207
#: templates/telemeta/mediaitem_edit.html:136
msgid "Property"
msgstr "性能"

#: templates/telemeta/mediaitem_detail.html:209
#: templates/telemeta/mediaitem_edit.html:138
msgid "Unit"
msgstr "单元"

#: templates/telemeta/mediaitem_detail.html:245
#: templates/telemeta/mediaitem_edit.html:74
msgid "You don't have access to the media of this item."
msgstr "您无权访问该项的媒体"

#: templates/telemeta/mediaitem_detail.html:245
#: templates/telemeta/mediaitem_edit.html:74
msgid "Please contact the administrators to get more rights."
msgstr "请联系管理员以获得跟多权限。"

#: templates/telemeta/mediaitem_detail.html:245
#: templates/telemeta/mediaitem_edit.html:74
msgid "Click here"
msgstr "点击这里"

#: templates/telemeta/mediaitem_detail.html:297
msgid "Musical informations"
msgstr "音乐信息"

#: templates/telemeta/mediaitem_detail.html:345
msgid "Published references"
msgstr "已出版参考资料"

#: templates/telemeta/mediaitem_detail.html:348
msgid "Remarks"
msgstr "评论"

#: templates/telemeta/mediaitem_detail.html:369
#, fuzzy
msgid "Item size"
msgstr "选集"

#: templates/telemeta/mediaitem_detail.html:435
#: templates/telemeta/mediaitem_detail.html:436
msgid "Share the link"
msgstr ""

#: templates/telemeta/mediaitem_detail.html:439
#: templates/telemeta/mediaitem_detail.html:440
msgid "Share the audio player"
msgstr ""

#: templates/telemeta/mediaitem_detail.html:443
#: templates/telemeta/mediaitem_detail.html:444
msgid "Share the video player"
msgstr ""

#: templates/telemeta/mediaitem_detail_dc.html:22
msgid "No such item"
msgstr "无该项"

#: templates/telemeta/mediaitem_edit.html:88
msgid "Keywords"
msgstr "关键词"

#: templates/telemeta/mediaitem_edit.html:89
#: templates/telemeta/mediaitem_performances_edit.html:25
msgid "Performance"
msgstr "性能"

#: templates/telemeta/mediaitem_edit.html:95
#, fuzzy
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: templates/telemeta/mediaitem_edit.html:107
msgid "Collection access status"
msgstr "选集访问状态"

#: templates/telemeta/mediaitem_edit.html:108
msgid "Context access status"
msgstr "文本访问状态"

#: templates/telemeta/mediaitem_keywords_edit.html:24
msgid "Keyword"
msgstr "关键字"

#: templates/telemeta/paginator.html:5
msgid "Previous"
msgstr "前一个"

#: templates/telemeta/paginator.html:23
msgid "Next"
msgstr "下一个"

#: templates/telemeta/profile_detail.html:5
msgid "User Profile"
msgstr "用户资料"

#: templates/telemeta/profile_detail.html:8 views/profile.py:55
msgid "User profile"
msgstr "用户资料"

#: templates/telemeta/profile_detail.html:16
msgid "Playlists"
msgstr "播放列表"

#: templates/telemeta/profile_detail.html:41
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: templates/telemeta/profile_detail.html:49
msgid "Expiration date"
msgstr "有效日期至"

#: templates/telemeta/profile_detail.html:51
msgid "Is staff"
msgstr "是职员"

#: templates/telemeta/profile_detail.html:52
msgid "Is superuser"
msgstr "是高级用户"

#: templates/telemeta/profile_detail.html:53
msgid "Group"
msgid_plural "Groups"
msgstr[0] "群"
msgstr[1] "群组"

#: templates/telemeta/profile_detail.html:54
msgid "Last login"
msgstr "上次登录"

#: templates/telemeta/profile_detail.html:56
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: templates/telemeta/profile_detail.html:64
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: templates/telemeta/profile_detail.html:75
#: templates/telemeta/registration/password_change_form.html:3
#: templates/telemeta/registration/password_change_form.html:12
msgid "Change password"
msgstr "更改密码"

#: templates/telemeta/registration/activate.html:3
#: templates/telemeta/registration/activation_complete.html:3
msgid "Activation complete"
msgstr ""

#: templates/telemeta/registration/activate.html:3
msgid "Activation problem"
msgstr ""

#: templates/telemeta/registration/activate.html:7
#, python-format
msgid ""
"\n"
"Thanks %(account)s, activation complete!\n"
"You may now <a href='%(auth_login_url)s'>login</a> using the username and "
"password you set at registration.\n"
msgstr ""

#: templates/telemeta/registration/activate.html:12
msgid ""
"Oops &ndash; it seems that your activation key is invalid.  Please check the "
"url again."
msgstr ""

#: templates/telemeta/registration/activation_complete.html:6
#, python-format
msgid ""
"\n"
"Thanks, activation complete!  You may now <a "
"href='%(auth_login_url)s'>login</a> using the username and password you set "
"at registration.\n"
msgstr ""

#: templates/telemeta/registration/activation_email.html:8
#, python-format
msgid ""
"<body>\n"
"<h3>Account registration for %(sitename)s</h3>\n"
"<p>\n"
"You (or someone pretending to be you) have asked to register an account at\n"
"<b>%(sitename)s</b>.<br/>\n"
"If this wasn't you, please ignore this email and your address will be "
"removed\n"
"from our records.\n"
"</p>\n"
"<p>\n"
"To activate this account, please click the following link within the next \n"
"<b>%(expiration_days)s</b> days:<br/>\n"
"<a href=\"http://%(sitedomain)s%(activation_key_url)s\">http://%(sitedomain)s"
"%(activation_key_url)s</a>\n"
"</p>\n"
"<p>\n"
"Sincerely,<br/>\n"
"%(sitename)s Management\n"
"</p>\n"
"</body>\n"
msgstr ""

#: templates/telemeta/registration/activation_email.txt:3
#, python-format
msgid ""
"\n"
"You (or someone pretending to be you) have asked to register an account at\n"
"%(sitename)s.  If this wasn't you, please ignore this email\n"
"and your address will be removed from our records.\n"
"\n"
"To activate this account, please click the following link within the next \n"
"%(expiration_days)s days:\n"
"\n"
"http://%(siteurl)s%(activation_key_url)s\n"
"\n"
"Sincerely,\n"
"%(sitename)s Management\n"
msgstr ""

#: templates/telemeta/registration/activation_email_subject.txt:1
#, python-format
msgid "Account registration for %(sitename)s"
msgstr ""

#: templates/telemeta/registration/logged_out.html:6
msgid "Thanks for spending some quality time with the Web site today."
msgstr "谢谢您今天对网站的访问与支持。"

#: templates/telemeta/registration/logged_out.html:8
msgid "Log in again"
msgstr "重新登录"

#: templates/telemeta/registration/login.html:3
#, fuzzy
msgid "Login"
msgstr "上次登录"

#: templates/telemeta/registration/login.html:23
#, python-format
msgid ""
"<a href=\"%(auth_pwd_reset_url)s\">Forgot</a> your password?\n"
"    <a href=\"%(register_url)s\">Need an account</a>?"
msgstr ""

#: templates/telemeta/registration/login.html:26
#, fuzzy
msgid "login"
msgstr "上次登录"

#: templates/telemeta/registration/logout.html:3
#, fuzzy
msgid "Logged out"
msgstr "注销"

#: templates/telemeta/registration/logout.html:5
msgid "Successfully logged out!"
msgstr ""

#: templates/telemeta/registration/password_change_done.html:3
#, fuzzy
msgid "Password changed"
msgstr "修改密码"

#: templates/telemeta/registration/password_change_done.html:5
#, fuzzy
msgid "Password successfully changed!"
msgstr "密码重置成功"

#: templates/telemeta/registration/password_reset_complete.html:3
msgid "Password reset complete"
msgstr "密码重置完成"

#: templates/telemeta/registration/password_reset_complete.html:4
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"\n"
"Your password has been reset!  You may now <a href=\"%(login_url)s\">log in</"
"a>.\n"
msgstr "您已经完成密码设置。您现在可以直接登录。"

#: templates/telemeta/registration/password_reset_confirm.html:3
#, fuzzy
msgid "Confirm password reset"
msgstr "确认密码："

#: templates/telemeta/registration/password_reset_confirm.html:5
msgid "Enter your new password below to reset your password:"
msgstr ""

#: templates/telemeta/registration/password_reset_confirm.html:9
#, fuzzy
msgid "Set password"
msgstr "新密码"

#: templates/telemeta/registration/password_reset_done.html:3
msgid "Password reset"
msgstr "密码重置"

#: templates/telemeta/registration/password_reset_done.html:6
msgid ""
"We have sent you an email with a link to reset your password.\n"
"Please check your email and click the link to continue."
msgstr ""

#: templates/telemeta/registration/password_reset_email.html:1
msgid "Greetings"
msgstr ""

#: templates/telemeta/registration/password_reset_email.html:3
#, python-format
msgid ""
"You are receiving this email because you (or someone pretending to be you)\n"
"requested that your password be reset on the %(domain)s site.  If you do "
"not \n"
"wish to reset your password, please ignore this message.\n"
"\n"
"To reset your password, please click the following link, or copy and paste "
"it\n"
"into your web browser:"
msgstr ""

#: templates/telemeta/registration/password_reset_email.html:12
#, python-format
msgid ""
"\n"
"Your username, in case you've forgotten: %(username)s\n"
"\n"
"Best regards,\n"
"%(site_name)s Management\n"
msgstr ""

#: templates/telemeta/registration/password_reset_form.html:3
#: templates/telemeta/registration/password_reset_form.html:14
#, fuzzy
msgid "Reset password"
msgstr "重置我的密码"

#: templates/telemeta/registration/password_reset_form.html:4
#, fuzzy
msgid ""
"\n"
"Forgot your password?  Enter your email in the form below and we'll send "
"you\n"
"instructions for creating a new one."
msgstr ""
"忘记密码？请在下方输入您的邮箱地址，我们将给您的邮箱发送设置新密码的相关提"
"示。"

#: templates/telemeta/registration/registration_complete.html:6
#: templates/telemeta/registration/registration_form.html:6
#, fuzzy
msgid "Registration"
msgstr "管理"

#: templates/telemeta/registration/registration_form.html:21
msgid "Submit"
msgstr ""

#: templates/telemeta/resource_confirm_delete.html:20
msgid "Delete the resource permanently?"
msgstr ""

#: templates/telemeta/resource_confirm_delete.html:26
msgid "No"
msgstr ""

#: templates/telemeta/resource_confirm_delete.html:28
msgid "Yes"
msgstr ""

#: templates/telemeta/resource_detail.html:140
#: templates/telemeta/resource_detail_dc.html:33
msgid "No such resource"
msgstr "该资源不存在"

#: templates/telemeta/resource_epub_list.html:15
msgid "Livre complet"
msgstr ""

#: templates/telemeta/resource_epub_list.html:24
msgid "Chapitres"
msgstr ""

#: templates/telemeta/resource_epub_password.html:23
msgid ""
"Pour télécharger les livrets-sons au format EPUB3, merci de fournir le "
"premier mot de la page 411 du livre."
msgstr ""

#: templates/telemeta/resource_epub_password.html:37
msgid "Envoyer"
msgstr ""

#: templatetags/telemeta_tags.py:257
#, python-format
msgid "%(count)d item"
msgid_plural "%(count)d items"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: templatetags/telemeta_tags.py:260
#, python-format
msgid "%(count)d collection"
msgid_plural "%(count)d collections"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: util/locale_fix.py:5
msgid "My last changes"
msgstr "我的上一次更改"

#: util/locale_fix.py:6
msgid "All last changes"
msgstr "所有的上次更改"

#: util/locale_fix.py:7
msgid "My searches"
msgstr "我的搜索"

#: util/locale_fix.py:8
msgid "Children"
msgstr "孩子"

#: util/locale_fix.py:9
msgid "pattern"
msgstr "样板"

#: views/collection.py:38 views/home.py:113 views/item.py:158 views/item.py:404
#: views/profile.py:54
msgid "Access not allowed"
msgstr "不允许访问"

#: views/collection.py:40 views/home.py:115 views/item.py:160 views/item.py:406
#: views/profile.py:56
msgid ""
"Please login or contact the website administator to get a private access."
msgstr "请登录或联系网站管理员以获得私人访问权限。"

#: views/collection.py:304
msgid "You have successfully updated your collection."
msgstr ""

#: views/collection.py:330
msgid "You have successfully added your collection."
msgstr ""

#: views/feed.py:31
msgid "Last changes"
msgstr "上次更改"

#: views/home.py:114
msgid "Lists"
msgstr "列表"

#: views/item.py:432
msgid "Transcoding in progress"
msgstr ""

#: views/item.py:434
msgid ""
"The media transcoding is in progress. Please wait for the trancoding process "
"to complete."
msgstr ""

#: views/item.py:628 views/item.py:708
msgid "You have successfully updated your item."
msgstr ""

#: views/item.py:684
msgid "You have successfully added your item."
msgstr ""

#: views/resource.py:354
#, fuzzy
msgid "Bad password, please try again."
msgstr "您的用户名和密码不匹配。请重试。"

#, fuzzy
#~| msgid "Instrument aliases"
#~ msgid "Instrument (vernaculare)"
#~ msgstr "仪器别名"

#, fuzzy
#~ msgctxt "admin"
#~ msgid "General"
#~ msgstr "通用"

#~ msgid "Criteria"
#~ msgstr "标准"

#, fuzzy
#~| msgid "Last modification"
#~ msgid "Password verification"
#~ msgstr "上次修改"

#~ msgid "Documentation"
#~ msgstr "文献"

#~ msgid "Password change successful"
#~ msgstr "密码修改成功"

#~ msgid "Your password was changed."
#~ msgstr "您的密码已修改"

#~ msgid "Please correct the error below."
#~ msgid_plural "Please correct the errors below."
#~ msgstr[0] "请更正下面的错误"
#~ msgstr[1] "请更正下面的错误"

#~ msgid ""
#~ "Please enter your old password, for security's sake, and then enter your "
#~ "new password twice so we can verify you typed it in correctly."
#~ msgstr ""
#~ "请输入您的旧密码，为了安全起见，请接着输入两次新密码以方便我们验证您是否正"
#~ "确输入。"

#~ msgid "Old password"
#~ msgstr "旧密码"

#~ msgid "Password (again)"
#~ msgstr "新密码（再一次）"

#~ msgid "Change my password"
#~ msgstr "修改我的密码"

#~ msgid "Log in"
#~ msgstr "登录"

#~ msgid ""
#~ "Please enter your new password twice so we can verify you typed it in "
#~ "correctly."
#~ msgstr "请输入两次新密码以方便我们验证您是否正确输入。"

#~ msgid "New password:"
#~ msgstr "新密码："

#~ msgid "Password reset unsuccessful"
#~ msgstr "密码重置成功"

#~ msgid ""
#~ "The password reset link was invalid, possibly because it has already been "
#~ "used.  Please request a new password reset."
#~ msgstr "密码重置链接无效，可能由于已经被使用所致。请发送新的密码重置请求。"

#~ msgid ""
#~ "We've e-mailed you instructions for setting your password to the e-mail "
#~ "address you submitted. You should be receiving it shortly."
#~ msgstr ""
#~ "我们已经向您的注册邮箱发送相关提示以方便您设置密码。您将很快收到，请注意查"
#~ "收。"

#~ msgid "Hello"
#~ msgstr "您好"

#~ msgid "You're receiving this e-mail because you requested a password reset"
#~ msgstr "您收到了该邮件，由于您申请了密码重置"

#~ msgid "for your user account at %(site_name)s"
#~ msgstr "为您在%(site_name)s的用户账户"

#~ msgid "Please go to the following page and choose a new password:"
#~ msgstr "请转到下一页并选择一个新的密码"

#~ msgid "Your username, in case you've forgotten:"
#~ msgstr "您的用户名，防止您忘记"

#~ msgid "Best regards"
#~ msgstr "此致敬礼"

#~ msgid "of the"
#~ msgstr "的"

#~ msgid "E-mail address:"
#~ msgstr "邮箱地址："

#, fuzzy
#~ msgctxt "collection"
#~ msgid "Unpublished"
#~ msgstr "未出版的"

#, fuzzy
#~ msgctxt "collection"
#~ msgid "Published"
#~ msgstr "已出版的"

#~ msgid "No such collection"
#~ msgstr "无这类选集"

#, fuzzy
#~ msgid "comments"
#~ msgstr "评论"

#, fuzzy
#~ msgid "Telemta site admin"
#~ msgstr "Telemeta网站管理员"

#~ msgid "Telemeta administration"
#~ msgstr "Telemeta管理"

#, fuzzy
#~ msgid "date of last modification"
#~ msgstr "上次修改"

#, fuzzy
#~ msgctxt "collection"
#~ msgid "unpublished"
#~ msgstr "未出版的"

#, fuzzy
#~ msgctxt "collection"
#~ msgid "published"
#~ msgstr "已出版的"

#, fuzzy
#~ msgid "Access not allowed."
#~ msgstr "不允许访问"

#, fuzzy
#~ msgctxt "edit"
#~ msgid "General"
#~ msgstr "通用"

#~ msgid "Language ISO"
#~ msgstr "ISO语言"

#~ msgid "ISO language"
#~ msgstr "ISO语言"

#~ msgid "Profile"
#~ msgstr "资料"

#~ msgid "Analysis"
#~ msgstr "分析"

#~ msgid "comments / ethnographic context"
#~ msgstr "评论/人种文本"

#~ msgid "copy of"
#~ msgstr "...的副本"

#~ msgid "document type"
#~ msgstr "文档类型"

#~ msgid "publisher / status"
#~ msgstr "出版者/状态"

#~ msgid "Download:"
#~ msgstr "下载："

#~ msgid "author of published notice"
#~ msgstr "已出版注释作者"

#~ msgid "a_informer_07_03"
#~ msgstr "通知者_07_03"

#~ msgid "Powered by"
#~ msgstr "技术支持"

#~ msgid "By"
#~ msgstr "通过"

#~ msgid "Listen to this collection"
#~ msgstr "收听本选集"

#~ msgid "related media"
#~ msgstr "相关媒体"

#~ msgid "Media Collections"
#~ msgstr "媒体选集"
